［集思廣益］母親節送咩俾老母？

本身唔諗住送 食餐飯算
但啲女人逢節日收到禮物一定好開心
送咩好

送個孫俾佢湊

iphone

按摩劵

太厚禮

佢鍾意嘅野？

本身都用緊

即食燕窩

時間

送男/女朋友俾佢見啦咁

新老豆

見過啦突然轉人就話驚喜啫

ipad

送禮金一定好開心

送屌

最後送左乜向左走向右走呀